各位香港國online既gamer要切記唔好攻擊平民NPC

絕對知道無gamer咁做過, 得狗畜先會
但有時需要留意唔好太投入隻game以免失控
肉麻d講句be humble, gamer比狗畜有人性得多

利申gamer之一

施襲果啲怪來,唔係NPC